本港新增65宗確診新肺炎個案 破單日新增紀錄

本港新增65宗確診新肺炎個案 破單日新增紀錄

40 幾宗外遊

痴撚線
封食市 封地鐵 封巴士未

地鐵巴士好安全
高危地方山頭，酒吧，個個都唔戴罩

外遊狗贏咗
我哋已經輸咗

外遊幫你攬炒

繼續要返工

你做咩呀你
我無輸呀！
得你認輸咋
傻仔

你又同佢癲呀！

仲有一大堆湖北人黎緊香港
分分鐘下星期開始過百

武漢肺炎係最強大既黃絲

多謝政府

屌你老母對湖北黎既就三不政策

仲有番工 office果班
一定會除罩食煙 飲水 再開大會

我公司比較自律，大部份都食自閉飯

政府：
食肆開晚市？ 危險不了
地鐵減班人逼人？ 沒事兒

爆喇

醫院肯定冧檔
連登仔終於望到攬炒

修例停工先最有效，有人返工就有聚集，咩地方都係
點解決？